Aux armes！citoyens！Formez vos bataillons！

Marchons, marchons !
Qu'un sang impur
Abreuve nos sillons !

La Marseillaise!
Contre nous de la tyrannie
L'étendard sanglant est levé